今日有咩做？

和你suck4.0啊 點解一個post都冇架

推啊

我都想知

沙田其實係做咩 12點入去新城市唱下歌仔？

ok
感覺星期日可以做大d